真係唔好怪人追擊肥婆

是咁的, 琴日去食Pizzahut隔離坐左兩個好有自信既肥婆.
肥婆落單第一句就係問可樂係唔係無限飲,
侍應答佢只可以添飲一杯, 兩件肥婆即時西曬面隔左兩秒苦笑話飲少啲健康喎.

之後我無理佢地傾計內容, 突然聽到有把聲高8度咁講「啲肥仔呀, 好古惑架. 唔好以為佢地笑笑口其實背後做埋好多小動作」我聽到吱一聲笑出黎, 肥婆笑肥仔

佢地以學界冠軍既速度十分鐘已經食完個兩人套餐急急腳話埋單去食甜品, 其中一個肥婆話每人$176.4, 另一個肥婆比左$180竟然話找返$3.6. 個肥婆話無6毫子, 另一個就話咩6毫子都貪唔係呀?兩團野為左6毫子差啲係餐廳打交. 最後面左左咁走左.

總結肥婆都係貪小便宜, 不知羞恥, 是非精, 極度樣衰.
重點佢地所謂既健康就係飲少幾杯可樂食少幾條薯條

天滅肥閪
啲肥婆無外在美都算 性格都咁撚差真係無得救

我聽到吱一聲笑出黎, 肥仔笑肥婆

唔好救佢地呀, 以為你想溝佢架

老老實實肥仔又無乜野, 係肥婆特別乞人憎.

我成日揸鳩肥仔同事個波
幾好玩

自己做咗肥仔咁多年
身邊又有唔少肥仔
真係未見過3.6都咁計法

肥仔都有啲好撚閪鳩屎, 但比例無肥婆咁高
啲肥婆真係以為成個世界圍撚住佢轉

肥婆以為全世界都想溝佢

天滅肥閪

有一個死肥婆留下負評唔敢出聲

會唔會係肥絲大隻

男人黎架

吱一聲笑撚左出黎

肥婆最後有冇食甜品呀

問下點解決個6毫

幾好 6分

3個肥婆留低左負皮

留名

通常啲肥仔都好豪爽

大師 請出手

好玩得

我見到肥婆連餐飯都食唔落

肥婆格通常都閪

肥婆其實識得十個有8個都唔差個性格
但剩底果兩個一西就真係好撚西
想打柒佢地

手殘禁錯負評

聽到肥婆講野耳仔會出油

十個有十個都西

死返入去你老媽個子宮到啦

Sorry

d 肥婆成日以為自己好大波好多人想溝佢

糖糖

佢地以為全世界既男人都想溝佢地

追擊肥閪，人人有責！

全天下肥婆比皇天撃殺

簡稱肥閪

肥就是原罪, 飲少杯可樂就話自己健康 本末倒置

見到標題已經要正皮

抵佢地死

飲食要均衡
之後瘋狂食肉

狙擊都唔識寫，仲以為你條傻鳩想講追肥婆

死返波台啦

追擊肥婆！

個名好波

真定假呀 為6毫打交

肥仔都可以溝到靚女丫 , 但肥婆點溝到靚仔呢

真, 唔講以為60萬

樣衰都唔會溝肥婆啦

唔好放過身邊每個肥閪，佢地嘅存在只會浪費地球資源

香港人嘅地位
靚女>女>型男>港女>男>肥仔>毒撚>矮仔>樣柒>矮毒柒肥>>>>>>>>>>>>>>>>>>肥婆

肥婆=地底泥

肥婆好明顯因為自制能力差先咁撚肥！
肥婆食甜品真係好嘔心呀

肥婆: 左手拎雞脾, 右手拎可樂. 返到屋企飲杯水再講自己好慘, 飲杯水都會肥

啱

見過兩個300磅肥婆係牛角瘋狂食肉
真係冇得求

救

實好臭 有無講食清湯好健康

一個人食180
cls

肥婆喱埋係屋企，
出街戴下口罩，
唔好同人爭位坐，
個人有禮貌，
我都當見唔到你。

但班肥婆又自拍，
又post 相，
又呻話飲水都肥，
又扮做運動，
又係其他肥婆d post 到留言話自己都係咁慘，
屌你老木，不停比你地強暴我對眼！

你班肥婆實講，
點解要避開你地，
閃閃縮縮，
我屌你老木啦，
D 甴曱，老鼠夠慘啦，
人地食得仲少過你呀，
幾時輪到你講嘢呀。
公平？由你食四人份果刻已經唔撚存在啦！

其實點解啲肥西可以咁痴線

肥婆 簡直係一個識移動既笑話

一個食KFC兩人桶餐

咁溝肥婆既男人一定係大娛樂家

巴打你.....?有咩絕症咁睇唔開

唔好咁, 你都然野啦 攻擊肥婆啦

天生容易吸引肥婆

連小巴司機都頂唔撚啲肥婆住
四眼死肥婆

有無試過比肥婆屈你鍾意佢? 我試過, 差D有病

肥婆成日陷害肥仔，以為大家體重差唔多，性格都差唔多

吹個世上冇一個肥婆係無辜

肥婆請勿說話

14個肥婆唔願面對現實, 一邊食雞脾一邊留負評

不如 我地做愛啦

冇理由
連登個肥閪幾多人吹奏佢
幫佢奶埋塊肥閪

肥仔通常都係心胸廣闊，隨和，友善

利申：唔係肥仔

邊個

講還講.....

橙褲巴打表示不悅

試過請食波餅

寧願食過期餅

快撚啲過隔離po屌鳩背仔做雞嘅鄧欣怡啦。 冇人推po沈晒底。

同道中人
肥婆不得好死

如果你係戴假面具o既人, 唔該同我死出去
我冇興趣同假仁假義假道德o既人討論
首先, 肥係一個原罪
說真的, 女人真係一個上天製造o既藝術品
古今中外, 真係不知有幾多人物文章去讚美女人o既美
但係好可惜, 肥婆係完全破壞左呢個藝術
天下間有邊個女仔係唔貪靚?
肥婆們, 問心吧, 你地唔貪靚?
冇錯, 肥婆都係女人, 肥婆都係貪靚
但係肥婆們, 你地有冇照鏡?
有冇照到個雙下巴?
有冇照到個幾條士啤呔?
有冇照到條麒麟臂?
有冇照到條肥腳?
貪靚? 你地貪左o的o羊?
係呀, 你地會去著靚衫, 著靚鞋, 加多對黑絲
不過唔好天真, 唔好以為靚衫靚鞋同黑絲真係令你變靚
唔好以為真係可以遮掩住o的肥膏, 係遮唔到 ga
有時見到肥婆著 boot 加黑絲, 講真, 我真係好想嘔呀
你唔好以為係雜誌見到o的model著boot 加黑絲著得咁靚, 你地著都可以有咁靚o既效果
我老實話你地知, 你地咁著一o的都唔靚!! 仲好核突 !!
化妝 !? come on James, 唔好天真啦, 我望到你對雙下巴已經唔開胃
天生醜樣...冇辦法, 改變唔到
但係肥呢樣野係 no excuse
唔好同我講肥係天生, 減唔到, 呢個係笑話, 係藉口
肥, 代表你食太多, 運動太少
我先化做一o的簡單數字, 以下係假設
先假設人一日新陳代謝會用左1000 kcal
等價交換, 食多過1000 kcal, 多出黎就係肥膏, 相反, 食少過1000 kcal, 就可以減肥
要減肥, 一就係食少o的, 二就係運動多o的
呢個時候, 可能有肥婆會話自己天生易肥, 唔好似其他靚女咁好命, 食極唔肥, 所以冇辨法
容許我不屑咁哼一聲
首先,concept 錯誤!! 唔係天生易肥, 天係易吸收
冇錯呀, 有o的靚女天生麗質, 吸收只係50%
假設一個漢堡包 500 kcal, 佢食一個都係吸左250 kcal, 佢可以食4 個共 1000kcal, 剛剛好唔使肥
但係呢個世界係等價交換, 1000 kcal 一個包, 吸盡都係吸 1000kcal, 係唔會變左吸 1200 kcal
可能你天生體質唔好, 食o羊都吸足100%
但係咁又點 ?? 知唔知點解你係一個死肥婆?
昨日因, 今日果, 就係因為你以前吸收得太多, 先會變左做肥婆
食o羊都吸足100%唔係一個問題, 只要你忍口, 食900kcal一日, 咁咪每日都冇左100kcal lor
日子有功咪減到 lor
可惜10個肥婆10個都係咁, 唔節食, 懶運動
罪人, 你地係罪人, 破壞左女人呢樣藝術家品
你地好命, 係人類, 有所謂o既道德維護你地, 話你地肥仲可以話返人歧視, 膚淺
但事實就事實, 你地都係一個醜皮o既肥婆 !!!!
好心你地今日開始就的起心肝去減肥啦
我真係唔想係條街到見
樣衰唔係罪，係不幸。生得醜唔係你既責任，要怪既，只好怪上帝
但係，肥，就係你既錯！
一個人好地地係唔會肥既，你變得做肥人，梗係食左多過你需要既野啦
係呢個仲有咁多人捱餓既時代，你竟然食咁多野？
你到底有諗過非洲既小朋友佢地捱餓既慘況呀!
E 個世界本來有10個漢堡包，本來應該一人一個,係咪?
就係你e d肥人，食埋人地果個包，人地到死果一刻都無得食野
你呢?你食多左就係脂肪，人地無得食係死亡
肥係貪心既表現，係唔公平既象徵
肥人臃腫畸形既身體，已經充分顯示出佢地既唔道德
依家食多左野你覺得開心咩?
你,就係釀成唔公平既最大元兇
等同謀殺人地既生命
肥人係罪犯，佢地甚至俾小偷、殺人犯更無恥
一般犯人都會掩飾自己犯左既罪
但係肥人，佢地竟然將自己既罪證放哂響個身上，就好似一個殺人犯拖住條屍周街走咁
奇怪既就係: 點解而家仲未有法律去制裁e班罪犯
我曾經打算寫信比立法機關建議佢地真係立條法係對肥人作人監禁刑罰
唔係..其實都唔應該，直程恢復死刑先啱
但至今為止,佢地依然可以銷遙法外
你話，見到肥人有乜辦法唔憤怒？
要記住:佢地被歧視係天公地道，而家佢地唔使坐監，係好彩
所以，見到肥人應該即刻鬧佢，就算唔鬧佢都要鄙視佢，我地要透過侮辱黎喚醒佢既良知
係街見到肥人唔鬧佢，就好似搭地鐵見到痴漢非禮學生妹唔出聲一樣，仲未夠既，其實應該報埋警,告佢地「公眾地方行為不檢」同「引起公眾不安」兩條罪
作為一個有良知既人，我地應該出聲，執行公義,股起勇氣挺身而出鬧到佢地狗血淋頭！係每個公民都應該盡既責任。

清好波btw 太長冇睇

一係你捱下義氣, 頂曬D肥婆

殺哂啲肥閪呀!!!!!

屌你老母 搭個地鐵坐低左
比個二三百磅肥婆 一野坐係隔離
迫撚實 好似俾佢強姦咁
我即刻起身 唔坐企係佢前面
死肥閪 搭地鐵都要阻撚住人
強烈要求地鐵收肥閪兩倍價錢

笑到仆街

又係你

肥婆禁止出街啦

屌緊係啦，肥婆mass 咁大 出街成個星球咁

屌你老木

十六個肥婆負評

你好
一齊討伐啲肥閪未

眾巴絲已準備好

咁其實有啲女係因為病所以先搞到咁撚肥
但大部份都係因為唔撚節食而搞到身形暴漲
又唔撚做運動我屌你老母

唔敢出聲

一路話好肥呀好肥呀
一路左手拎住包零食右手拎住大樽可樂係度灌呀

禁止佢地出街呀屌

再飲少少水周圍同人講飲水都肥

仲有啲肥閪成日p撚晒圖又話自己小小肥

出撚到黎虎背熊腰成座山咁

利申：上網識女比肥婆p圖呃撚左出黎見

咁呢啲就係垃撚圾
死咗都唔撚洗可憐

開佢名放佢圖啦

講還講唔好貼圖
唔想再洗眼了

皮已正

利申 肥婆 減緊

我覺得係D 靚女本身知自己靚,所以出到黎會盡量比靚既一面比大家睇,要保持儀態,比較難睇到佢地內心既陰暗面
而醜女都知自己本身醜,根本無需做作,所以通常肥婆都見到佢地真實既一面

食住蛋牛治烘底減?

你係咪果d 100磅都仲話自己肥左好多要減果d濕鳩港女

告佢欺騙

已經delete左佢fb

肥閪個閪名唔值得我晒腦汁去記

小心呀, 一陣肥婆屈你食完佢就走

肥閪最鍾意大聲夾惡

同埋老屈人 好似全世界都想抽佢水咁

明明自己肥都要迫黎迫去
掂到其他人又要係度閪口閪面

啱啊 前幾日見到個肥婆lolita

係 擺明自己大份霸撚曬啲空間
成日話人要掂佢hi到佢抽佢水 痴線
邊度黎嘅自信

地鐵迫撚到冇位都仲要夾硬行入黎
又閪面覺得啲人唔行入去比位佢入

有啲肥婆仲撚搞笑
咁帶返公司盒飯就懶細盒啦/買沙律
但一返黎就無停過口 掃曬啲零食
最嘔心就係口裏說要減肥 但又話自己唔做得運動個d
轉個頭又開始飲珍珠奶茶
仲好意思話自己"少少肥"啲外國人鍾意
抵佢地肥一世

成個米芝蓮咁都話自己少少肥
脂肪上腦

屌，有畫面
正餐又唔好好咁食，
跟住呢一到三四點
就即刻拎撚晒啲口垃圾出嚟係咁食
跟住就同你講啦
「我好撚肥呀點算好」

真係心諗：收撚皮啦肥閪

咀邊痴住啲餅乾碎係度大叫
哎呀食得太多添點算
收皮啦肥閪假惺惺

呢位仁兄都幾撚激動下喎
公司有同事係呢類人？

講肥婆真係大把野追擊
佢地好撚鍾意對人評頭品足架
成日話啲女濃妝啦 性格唔好 就係唔敢話人身材
好心佢地自己照下個衰樣先啦 頂住一大堆脂肪憑咩話人
仲要成日一堆肥婆圍埋討論 邊個邊個肌肉男好正 想狗衝
真係要大叫一聲我個名

sorry 囉

冷笑一聲，跟住走開

串撚到佢地盡

我隔離位就有一個肥婆
佢竟然日日著背心返工 好想嘔呀屌你老母死肥西

有冇圖？

我有次去太子食牛陣

隔離坐住個肥婆
肥婆老公幾好樣
同埋個肥一齊
睇得出佢老公吹老軟
因為食完比錢係肥婆

食完個肥婆博命食雪糕
食完一杯又一杯
但係唔比個仔食
話佢咳

真係warm到呢
為左個仔鯨吞晒d雪糕

前公司有
肥撚憎佢嗰啲細聲講大聲笑
笑到馬叫咁

溝到

肯比錢一定有

哇真係辛苦哂個肥婆食咁多

有人埋佢單多謝都黎唔切啦

你真係想睇？

想call食環捉佢走

我公司都有個

岩呀，咁幫手狙擊啦

係咪每間公司都最少有一個黑人憎既肥婆

我肯定佢老公咬佢老軟

百貨應百客

對

師兄lunch未食飽 ？

哇我屌
放撚大左舊麥樂幾百倍咁

真係手臂粗過你大脾

請追擊埋TB 我覺得TB黑人憎過肥婆 當然都有好既TB 但係本人同TB真係水火不容 完全溝通唔到
除左脂肪之外肥婆有既野 TB一定有

肥婆>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>TB

屌最撚黑人憎係肥既TB
見一個殺一個

找六毫子個到點解我聽唔到
咁留意肥婆架咩你

無人撐你啊過街老鼠

幫你留意住, 驚佢地太羨慕你一陣動手

肥婆少得一個得一個呀
唔好留佢地係度獻世

肥婆要絕種啦直頭

大脾生上膊

嘩, 比佢打一拳應該升仙

兩團嘢

已經唔識形容

肥仔人見人愛
肥婆罪大惡極

肥豬咪撚岀街啦

兩團野
笑撚死

啲肥閪仲鍾意搵fd笨
成日話差幾蚊無錢俾
呃呃埋成舊水
自我感覺又極好
哪來的自信呀你

20個肥婆留下負皮

有次食飯 隔離枱坐左個仲衰過欣宜好多既肥婆 話佢隻兵請佢去邊去邊 又幾有錢幾靚仔咁 但佢話自己未玩夠食唔夠仔 要過多幾年先揾人埋單